現時空氣質素良好 大家可以吸多幾啖氣

落完雨空氣仲好過日本 趁呢幾日洗一洗個肺 好快又差番架啦

大大力索

有撚用咩，樓上裝修咪又係搞到鼻敏感發作

Air visual